所謂女權運動 原來只係錢作怪

你見依家男警濫捕女示威者

又除底褲又拉衫露bra十幾人亂摸

啲女權組織竟然收哂聲唔聲援

外國咩女權領袖隻字不提

冇錢冇利益就收哂聲

屌之前搞咁撚多大龍鳳原來都係錢作怪

麻煩大家

清算名單必須加上所有冇出過聲嘅女權組織

女權

有著數 = 女權出現

橡膠彈/tear gas環保動物撚都無出聲

d海龜又唔會食到d膠彈& d動物就唔會吸到tear gas?

女權阿頭係深藍絲
佢而家痴Q咗線

世上所有事都係利益

女權有出聲 你咪撚喺度分化

之前唔係有女權組織去抗議咩

求link

抗議？Facebook 出左post, 幾丁友拉banner咁？

咁都叫分化

依家係屌女權西唔撚出聲呀

唔通屌達哥唔出聲又叫分化達fans啦喎

以後有咩女權出聲，一出呢單佢地係咪即刻收皮

無出聲既去左邊？
冇心做唔好搞啦

女權自助餐

平時一講女權就屌到飛起，無咩人都唔奇

真女權，講男女平等既正常明辨是非人士都出曬黎，係無打女權𣄃號姐

咁講，本地既女權組織係咪。。要進化下

認真得好少團體出聲真係幾失望

屌女權西唔撚出聲叫搞分化？

屌緊佢地扮睇唔到呀

依家係獲獲都會有女示威者比男警侵犯呀

出過幾多次聲呀佢地

廁所唔夠用就大大聲

物化女性就屌得咁凶狠

收西皮啦 虛偽到

荷里活果班賤種女權西

點撚樣呀, 有冇女權組織keep住發聲呀

出得果一兩個post就當做左野

明屌佢地呀依家

分化?

抗議完多左七十個送頭囉